# --- PLEASE EDIT THE LINES BELOW CORRECTLY ---
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# Translators:
# erikking, 2023
# Jordi Puiggené <jpuiggene@naralabs.com>, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-11 15:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-31 21:21+0000\n"
"Last-Translator: Jordi Puiggené <jpuiggene@naralabs.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/senaite/teams/97702/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: senaite.storage\n"
"Language: zh\n"

#: senaite/storage/browser/container/templates/move_container.pt:23
#: senaite/storage/browser/container/templates/store_samples.pt:18
msgid "${back_link}"
msgstr ""

#: senaite/storage/browser/facility/view.py:76
#: senaite/storage/browser/storage/listing.py:60
msgid "% Samples"
msgstr "% 样本"

#: senaite/storage/browser/container/templates/move_container.pt:23
#: senaite/storage/browser/container/templates/store_samples.pt:18
msgid "&larr; Back"
msgstr ""

#: senaite/storage/profiles/default/workflows/senaite_storage_default_workflow/definition.xml
msgid "Activate"
msgstr "正在使用"

#: senaite/storage/profiles/default/workflows/senaite_storage_default_workflow/definition.xml
#: senaite/storage/profiles/default/workflows/senaite_storage_folder_workflow/definition.xml
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: senaite/storage/browser/storage/view.py:50
msgid "Add Facility"
msgstr "添加设施"

#: senaite/storage/browser/container/templates/store_container.pt:75
msgid "Add Sample"
msgstr "添加样本"

#: senaite/storage/browser/container/samples.py:56
msgid "Add Samples"
msgstr "添加样本"

#: senaite/storage/browser/container/view.py:53
#: senaite/storage/browser/facility/view.py:62
msgid "Add container"
msgstr "添加冰箱/隔间"

#: senaite/storage/profiles/default/workflows/senaite_storage_default_workflow/definition.xml
msgid "Add samples"
msgstr "添加样本"

#: senaite/storage/browser/container/view.py:59
msgid "Add samples container"
msgstr "添加样本储存盒"

#: senaite/storage/browser/facility/view.py:57
msgid "Add storage position"
msgstr "添加存储位置"

#: senaite/storage/content/storagefacility.py:55
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: senaite/storage/content/storagelayoutcontainer.py:49
msgid "Alphabet letters will be used to represent a row within the container"
msgstr "将使用字母顺序对冰箱/隔间中的行进行排序"

#: senaite/storage/browser/container/store_container.py:249
msgid "CSID"
msgstr ""

#: senaite/storage/browser/container/templates/move_container.pt:81
#: senaite/storage/browser/container/templates/store_container.pt:82
#: senaite/storage/browser/container/templates/store_samples.pt:102
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: senaite/storage/browser/container/store_container.py:182
msgid "Cannot store samples. Samples container {} is full"
msgstr "样本储存盒 {} 装满，不能存储更多样本"

#: senaite/storage/browser/container/templates/move_container.pt:63
msgid "Choose container destination..."
msgstr "选择冰箱位置"

#: senaite/storage/browser/container/store_container.py:253
msgid "Client ID"
msgstr ""

#: senaite/storage/browser/container/view.py:70
#: senaite/storage/browser/facility/view.py:88
#: senaite/storage/browser/position/view.py:52
msgid "Collapsed"
msgstr "收起"

#: senaite/storage/content/storagelayoutcontainer.py:62
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: senaite/storage/browser/container/samples.py:117
msgid "Container is full"
msgstr "冰箱已装满"

#: senaite/storage/browser/container/move_container.py:68
msgid "Container moving cancelled"
msgstr "冰箱/隔间移动已取消"

#: senaite/storage/browser/container/store_samples.py:148
msgid "Container path"
msgstr ""

#: senaite/storage/browser/container/samples.py:123
msgid "Container utilization {} / {}"
msgstr "冰箱利用率 {} / {}"

#: senaite/storage/browser/container/move_container.py:98
msgid "Container {} is already located in destination path!"
msgstr "冰箱/隔间 {} 已移动至目标位置"

#: senaite/storage/browser/storage/listing.py:64
msgid "Containers"
msgstr "冰箱/隔间"

#: senaite/storage/adapters/listing.py:101
msgid "Date stored"
msgstr "储存时间"

#: senaite/storage/profiles/default/workflows/senaite_storage_default_workflow/definition.xml
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: senaite/storage/browser/facility/view.py:80
#: senaite/storage/browser/storage/view.py:70
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: senaite/storage/content/storage_position.py:40
msgid "Description of the storage position that is shown in listings"
msgstr "存储位置描述已显示在表单中"

#: senaite/storage/content/storagefacility.py:47
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: senaite/storage/browser/container/view.py:76
#: senaite/storage/browser/facility/view.py:94
#: senaite/storage/browser/position/view.py:58
msgid "Expanded"
msgstr "展开"

#: senaite/storage/content/storagecontainer.py:38
msgid "Expected temperature"
msgstr "存储温度"

#: senaite/storage/content/storagecontainer.py:39
msgid "Expected temperature of this container"
msgstr "冰箱/隔间存储温度"

#: senaite/storage/content/storagecontainer.py:61
msgid "Expected temperature: %s Â°C"
msgstr "存储温度：%s°C"

#: senaite/storage/browser/facility/view.py:74
#: senaite/storage/browser/storage/listing.py:58
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: senaite/storage/browser/container/store_samples.py:144
msgid "Id"
msgstr ""

#: senaite/storage/browser/container/view.py:88
#: senaite/storage/browser/facility/view.py:106
#: senaite/storage/browser/position/view.py:70
msgid "Inactive"
msgstr "无效"

#: senaite/storage/content/storagelayoutcontainer.py:135
msgid "Layout: {} x {}"
msgstr "布局：{} x {}"

#: senaite/storage/browser/viewlets/templates/sample_container_viewlet.pt:19
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: senaite/storage/content/storagefacility.py:92
msgid "Mail: {}"
msgstr "邮箱：{}"

#: senaite/storage/browser/container/templates/move_container.pt:15
msgid "Move Containers"
msgstr "移动冰箱/隔间"

#: senaite/storage/profiles/default/workflows/senaite_storage_default_workflow/definition.xml
msgid "Move container"
msgstr "移动冰箱/隔间"

#: senaite/storage/browser/container/move_container.py:105
msgid "Moved container {} â {}"
msgstr "移动冰箱/隔间 {} → {}"

#: senaite/storage/browser/facility/view.py:71
#: senaite/storage/browser/storage/listing.py:55
#: senaite/storage/browser/storage/view.py:58
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: senaite/storage/browser/container/templates/store_container.pt:94
msgid "Next container:"
msgstr "下一个冰箱/隔间"

#: senaite/storage/browser/container/move_container.py:56
#: senaite/storage/browser/container/store_samples.py:62
msgid "No items selected"
msgstr "没有选择任何项目"

#: senaite/storage/browser/container/store_container.py:191
msgid "No position or not valid sample selected"
msgstr "没有位置或者没有选择有效样本"

#: senaite/storage/content/storagelayoutcontainer.py:63
msgid "Number of positions per row. Numbers will be used to represent a column within a row"
msgstr "每行的位置数，用于表示一行中的一列"

#: senaite/storage/content/storagefacility.py:40
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: senaite/storage/browser/container/samples.py:64
#: senaite/storage/browser/container/templates/store_container.pt:60
#: senaite/storage/browser/container/templates/store_samples.pt:77
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: senaite/storage/adapters/listing.py:77
msgid "Print stickers"
msgstr "打印标签"

#: senaite/storage/profiles/default/workflows/senaite_storage_default_workflow/definition.xml
msgid "Recover samples"
msgstr "取出样本"

#: senaite/storage/content/storagelayoutcontainer.py:48
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: senaite/storage/browser/storage/view.py:67
msgid "Sample Containers"
msgstr "样本储存盒"

#: senaite/storage/browser/container/store_container.py:245
msgid "Sample ID"
msgstr ""

#: senaite/storage/browser/container/store_container.py:257
msgid "Sample Type"
msgstr ""

#: senaite/storage/browser/container/store_container.py:210
msgid "Sample storing canceled"
msgstr "样本存储取消"

#: senaite/storage/browser/facility/view.py:78
#: senaite/storage/browser/storage/listing.py:62
#: senaite/storage/browser/storage/view.py:61
msgid "Samples"
msgstr "样本"

#: senaite/storage/profiles/default/types/StorageSamplesContainer.xml
msgid "Samples container for storage"
msgstr "样本储存盒"

#: senaite/storage/browser/storage/view.py:37
#: senaite/storage/profiles/default/types/StorageRootFolder.xml
msgid "Samples storage"
msgstr "样本存储"

#: senaite/storage/browser/storage/view.py:64
msgid "Samples usage"
msgstr "样本使用量"

#: senaite/storage/browser/container/store_container.py:261
msgid "State"
msgstr ""

#: senaite/storage/browser/container/templates/store_container.pt:156
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: senaite/storage/adapters/listing.py:111
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: senaite/storage/profiles/default/types/StorageFacility.xml
msgid "Storage Facility"
msgstr "存储设施"

#: senaite/storage/profiles/default/types/StoragePosition.xml
msgid "Storage Position"
msgstr "存储位置"

#: senaite/storage/profiles/default/types/StorageContainer.xml
msgid "Storage container"
msgstr "存储冰箱/隔间"

#: senaite/storage/browser/container/templates/store_samples.pt:96
msgid "Store Samples"
msgstr "存储样本"

#: senaite/storage/browser/container/templates/store_samples.pt:10
msgid "Store samples"
msgstr "存储样本"

#: senaite/storage/adapters/listing.py:84
msgid "Stored"
msgstr "已储存"

#: senaite/storage/browser/viewlets/templates/sample_container_viewlet.pt:13
msgid "Stored sample"
msgstr "已储存样本"

#: senaite/storage/browser/container/store_container.py:201
msgid "Stored sample {} at position {}"
msgstr "样本储存在 {} 位置 {}"

#: senaite/storage/content/storagefacility.py:89
msgid "Tel: {}"
msgstr "电话：{}"

#: senaite/storage/content/storage_position.py:34
msgid "The name of the storage position, e.g. Room 12/3"
msgstr "存储位置名字，例如，12-3房间"

#: senaite/storage/profiles/default/types/StoragePosition.xml
msgid "The storage position inside a facility"
msgstr "设施中的存储位置"

#: senaite/storage/browser/container/templates/store_container.pt:22
msgid "Used positions:"
msgstr "已使用位置："
